{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59048&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 초콜릿"
    },
    "text": "この宿は26台の駐車施設を保有しています。 また、全客室利用時に駐車が可能です。 春香コル体育公園と体育館は徒歩3分の距離に位置しており、南原市庁までは車で3km、3分かかります。 南原共用バスターミナルまでは車で99kmの距離にあり、6分かかります。 南原広寒楼苑までは車で3.4km、8分、南原春香テーマパークまでは車で2.9km、7分かかります。 南原駅までは車で4km、分がかかり、南原万人義塚までは車で2.68km、8分がかかります。 また、すべての客室にはPC、WiFi、ツインベッド、ネットフリックスが提供されています。 当宿の全客室は基準人数で2名であり、人数追加の際には当日現地にて1名当たり0000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "この宿は26台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "全客室利用時に駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室利用時に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "春香コル体育公園と体育館はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "春香コル体育公園と体育館は徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南原市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南原市庁までは車で3km、3分かかります。"
        },
        {
            "question": "南原共用バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南原共用バスターミナルまでは車で99kmの距離にあり、6分かかります。"
        },
        {
            "question": "南原広寒楼苑までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南原広寒楼苑までは車で3.4km、8分かかります。"
        },
        {
            "question": "南原春香テーマパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南原春香テーマパークまでは車で2.9km、7分かかります。"
        },
        {
            "question": "南原駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南原駅までは車で4km、分がかかります。"
        },
        {
            "question": "南原万人義塚までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南原万人義塚までは車で2.68km、8分がかかります。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどんな設備が提供されていますか？",
            "answer": "全客室にはPC、WiFi、ツインベッド、ネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "全客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には当日現地にて1名当たり0000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 419
    }
}